父親節老衲打算效法成吉思汗騎住老婆係大埔海濱公園奔馳

唔怪得今朝見到兩隻狗係海濱公園玩層層疊

Dschin Dschin Dschin Ghis Khan

想像到個畫面

岩岩經過影低,估唔到老納老婆染哂金毛